便秘解決方法

已經成日食菜同飲水 都係兩三日先屙一次屎 要點先可以令肚仔每日變fit啲

屌你老母留名

'棟'高隻腳痾

食西梅

試過啪哂成包都無用 連條腸都唔中意我

m記奶茶

有用架咩

鹼性水果(橙，奇異果，蘋果，櫻桃)

地捫西梅汁是皇道 ，不過咪一炮過灌啊，會肚痾

火龍果

認真回你
食煙可以柯得好撚暢順
我大概食左兩年煙 未試過便秘到而家

係食煙前一直都有便秘問題
一星期大概柯3-5次屎
平圴柯半個鐘or over
經常性柯唔出 ／死谷谷到一半出唔曬／柯屎帶血
細個飲食唔健康 以為係原因 開始做運動
亦都有食菜同水果 乳酪類產品亦日日食
運動做左好耐 無可能係運動不足
體重由9字頭減到70
都仲係會便秘 快極都要4個字一joy
試過柯屎柯到喊

直到有次 係柯到想喊既時候
諗起朋友話食煙柯屎會好順暢
跟手拎老豆一枝黎食
真係爽快過屌你老母
而家日日柯前食煙or食住柯己經係慣例

每周做兩至三45分鐘以上的帶氧運動，如慢跑，加上飲食均衡就OK

我都有便秘

好辛苦 每次feel得有得痾都唔會放過 一定會去廁所坐左先 但好多時都痾唔出 呢排飲苦瓜水同食火龍果 每日都有得痾
諗緊睇唔睇腸胃科

食蕉

地捫西梅汁

乳酪。每次食都即日或者翌日都有得去，明明啲屎有唔少菜葉。
其實除咗食菜，仲要飲足夠嘅水。

認真 早晚沖亞麻籽粉飲
最近淘寶淘左包
日日有得去

其實講到底都係情緒病

益生菌

Agger
原理應該係等自己放鬆 然後用少少力就屙到

綠豆

I know that feel bro 我都係一時時咋 有時嚟m熱氣仲會谷住谷住

飲過期奶

m記珍寶早餐加奶茶，半小時必急